一人N個經典絕招對轟場面

天元突破最終戰

星爆氣流斬

有天元 一定有始源勇者王

雖然係屌打 坐飛船嘅大哥哥

GIGAAAA DURIIIII BUREKAAAAAAA

當年呢幕絕對係勁到爆屎

經典對轟

樓上……一路好走

條女冇露點 佢識玩

有冇名

東方不敗/杜門 電影彈對轟

睇到wo

地鳴vs超巨爆炸

條瘦撚好9

有露喎咩冇露

盲？

對轟

69對轟